撐醫護 投票!!!!

見此post者 一人開一個post

HAHO即時：已有1425位會員願意繼續罷工！1434更新！！

4點30之前要有6000人投支持 先會繼續罷!

【延長罷工計劃投票】
投票截至今日下午四時三十分
只限會員

大家幫手share 去所有whatsapp tg grp

各位會員記住，嚟唔到都可以投票，四點半截止。

推推推 要投票post

push
我要大三罷！
醫護唔係condom

Push

推推推推推推

「我本人僅此聲明，就算社區爆發，依然支持醫護繼續罷工，直至政府落實封關及其它訴求！」

只要所有公民社會嘅個體都咁做，HAEA嘅人睇到，或者會回心轉意，堅持罷工到底

支持

推

大三罷呀

2342/6000

林鄭越笑越大聲
又贏

pish

push